反恒師入

格都升左
人生無意義了
哭哭

本校長黎安慰你

新同事你就慘
一入行就變夕陽行業

高清妹咪𠹌再串了
怕被清算

Hi bb where have u been?

打機 平復下心情

打咩

outlast2 最近steam特價

以為打console
我用mbp打steam d game都熱

我用mba打添 諗緊入唔入部平平地嘅window機專for打機